### Gold
#card #webclipped
Goldener Schnitt – harmonisch wirkende Teilung einer Strecke, Rechteck mit harmonischem Seitenverhältnis
<br>
> Gold hat die Ordnungszahl [[79]] und schmilzt bei [[1729 verfolgt mich?|2970]] Celsius

- - -
[Gold – Wikipedia](https://de.wikipedia.org/wiki/Gold) – 18/03/2023 18:42